E個俄妹好撚正

有少少亞洲基因係唔同d

seed?